# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-20 18:44+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-04-20 18:52+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: applet.js:143
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: applet.js:146
msgid "Suspend"
msgstr "挂起"

#: applet.js:149
msgid "Hibernate"
msgstr "休眠"

#: applet.js:152
msgid "Hybrid sleep"
msgstr "混合睡眠"

#: applet.js:155
msgid "Restart"
msgstr "重启"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-
#. schema.json->switch_users_label->description
#: applet.js:160
msgid "Switch users"
msgstr "切换用户"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-
#. schema.json->log_out_label->description
#: applet.js:163
msgid "Log out"
msgstr "注销"

#: applet.js:166
msgid "Screen Lock"
msgstr "锁定屏幕"

#: applet.js:185
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: applet.js:190
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: applet.js:195
msgid "About"
msgstr "关于"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->metadata.json->description
msgid ""
"An applet to help you shutdown, restart and suspend your system with single "
"click"
msgstr "一个使用单击帮助您关机、重启和挂起您的系统的小程序"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->metadata.json->name
msgid "Shutdown Menu With Icons"
msgstr "带图标的关机菜单"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-
#. schema.json->screen_lock->description
msgid "Add screen lock to the menu"
msgstr "添加锁定屏幕到菜单"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-schema.json->suspend->description
msgid "Add suspend to the menu"
msgstr "添加挂起到菜单"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-
#. schema.json->suspend_cmd->description
msgid "The suspend command "
msgstr "挂起命令"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-
#. schema.json->hibernate_icon->description
msgid "The hibernate icon "
msgstr "休眠图标"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-
#. schema.json->log_out_icon->description
msgid "The log out icon "
msgstr "注销图标"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-
#. schema.json->hibernate_cmd->description
msgid "The hibernate command "
msgstr "休眠命令"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-schema.json->log_out->description
msgid "Add log out to the menu"
msgstr "添加注销到菜单"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-
#. schema.json->switch_users_cmd->description
msgid "The switch users command"
msgstr "切换用户命令"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-
#. schema.json->switch_users->description
msgid "Add switch users to the menu"
msgstr "添加切换用户到菜单"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-
#. schema.json->hybrid_sleep_cmd->description
msgid "The hybrid sleep command "
msgstr "混合睡眠命令"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-
#. schema.json->suspend_icon->description
msgid "The suspend icon "
msgstr "挂起图标"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-schema.json->quit->description
msgid "Add quit to the menu"
msgstr "添加退出到菜单"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-
#. schema.json->restart_label->description
msgid "Restart: shut down and reboot the system"
msgstr "重启：关机并重新启动系统"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-
#. schema.json->suspend_label->description
msgid "Suspend: suspend the system"
msgstr "挂起：挂起系统"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-
#. schema.json->hibernate_label->description
msgid "Hibernate: hibernate the system"
msgstr "休眠：休眠系统"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-
#. schema.json->log_out_cmd->description
msgid "The log out command "
msgstr "注销命令"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-
#. schema.json->hybrid_sleep->description
msgid "Add hybrid sleep to the menu"
msgstr "添加混合睡眠到菜单"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-schema.json->quit_icon->description
msgid "The quit icon "
msgstr "退出图标"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-schema.json->hibernate->description
msgid "Add hibernate to the menu"
msgstr "添加休眠到菜单"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-
#. schema.json->screen_lock_cmd->description
msgid "The screen lock command "
msgstr "锁定屏幕命令"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-
#. schema.json->hybrid_sleep_icon->description
msgid "The hybrid sleep icon "
msgstr "混合睡眠图标"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-schema.json->quit_cmd->description
msgid "The quit command "
msgstr "退出命令"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-
#. schema.json->restart_icon->description
msgid "The restart icon "
msgstr "重启图标"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-
#. schema.json->screen_lock_icon->description
msgid "The screen lock icon "
msgstr "锁定屏幕图标"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-schema.json->restart->description
msgid "Add restart to the menu"
msgstr "添加重启到菜单"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-
#. schema.json->switch_users_icon->description
msgid "The switch users icon"
msgstr "切换用户图标"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-
#. schema.json->quit_label->description
msgid "Quit: shut down and power-off the system"
msgstr "退出：关机并关闭系统电源"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-
#. schema.json->hybrid_sleep_label->description
msgid "Hybrid sleep: hibernate and suspend the system"
msgstr "混合睡眠：休眠并挂起系统"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-
#. schema.json->screen_lock_label->description
msgid "Screen lock: lock the screen"
msgstr "锁定屏幕：锁定屏幕"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->settings-
#. schema.json->restart_cmd->description
msgid "The restart command "
msgstr "重启命令"
